FIFA 19 Trailer 歐聯Mode為賣點

[url]

主題曲

Champions cup

拍到c朗做代言咁

的確係佢喎

希望agger路唔好咸
拍到鏝畀牙郎456
不過係咪冇左萊斯

...

上季多仔同Winning 合作嘛，不過合作得一季就分咗手喇

正

成條片都係鏝嘅輸波樣

屌你gameplay/engine 無分別
買左咪又係玩pro club/ UT
理鳩你個歐聯咩

到時後防又係on撚99咁瘋狂自爆

係wo

好野 可以自己踢返R連

但上季萊斯都有份代言？
隻game入面萊斯係特別真實仲有埋手臂紋身

尼馬有乜資格扮型呀
返去玩cs啦傻閪

叫人點應你呀手足

哇屌你老母winning連唯一打到飛機既歐聯都冇撚埋，仲有d咩還拖本錢

榮華幾時搵樓豬做代言🤔

哇屌個trailer j到一地都係

個歐聯theme music 真係一聽即刻勁有feel

又呃多集錢😹😹😹

哇好撚正，次次一聽到個音樂都起雞皮